皇馬史上最差的5大轉會

1. woodgate
2. faubert
3. saviola
4. gravesen
5. cassano

C朗

加維臣

Shevchenko

亨特拉爾？

擔泥佬

Kaka

加高

梗係makelele啦屌

好似係賣走馬基之後隊波柒到飛天先買入黎頂

makelele走左之後,成條垃圾防線完全崩潰
果年拉膠又廢
諗住加維臣係拖肥踢得唔錯,就買佢返來
點知仲衰

eto？

C朗 賓周 bale
Isco 摩 卻
細佬 拉膠 華仔 肥積
Navas

加維臣果時仲同馬些路開拖
而家馬些路仲踢緊 條友都唔知去左邊

比摩狗浪費左

梅斯達

Flavio Conceicao

...係羅賓奴...

加維臣跟住都踢唔起

大便卡卡

吉祥物黎

一人一個皇馬史上最差轉會 ??

曼聯明叔

Drenthe 肯定係其中一個

買：迪倫菲，亨特拉爾，加維臣，L.迪亞拉，活基治，加高，森美爾，沙維奥拿，丹尼路

賣：馬基列尼，摩連迪斯，甘比亞素，史奈達，迪馬利亞，莫拉達

洛賓？

用唔掂喎，賣左有咩問題

仲有奧雲

嗰年拉膠都未到

加高打後備都其實唔算差既

owen

老麥?

安歷卡

係條撚樣傷都要踢世盃 返到黎廢如狗

Owen, woodgate

雷耶斯

Van der vaart

摩狗教之前的皇實力好弱

加維臣邊度差呀
馬基利尼之後終於搵到件正常嘅防中
又可以放碧咸返右路
成績即刻好左
係冇星味同同羅賓奴打交on9啫

莫耶子教D人又平又勁, 不過離開愛記後一定差點

木閘傷多過踢

Pablo同Diogo廢到冇人提

我朗

梅斯達都好垃圾

賣奧燒

agger

c朗
雲佬
碧咸
軒斯
迪基亞

系

幾條煙退休後,當年鍠號稱球星墳墓,入果個死果個,一出返嚟就重生

古迪?

Owen
Drenthe

古迪青訓wo
同埋佢都唔可能算失敗wo

屌你老母 有俾過機會我兔咩？

Inzaghi

簡拿華路

41歲你想佢去邊

好似發左達

廢囉

12（0）

加維臣癲還癲,其實當時皇馬成隊都係HEA友,有佢係度喝下人係好(不過冇人理)
如果有加度素既資歷或者都聽佢支笛,果陣既皇馬就係咁ON9

多哥佬

最左邊明明就係艾曼紐臣

簡拿草路都算差

faubert真係最經典
冇啦啦借件西咸都未踢掂既人

容祖兒

仲有場去左邊

佢算係無功無過

柏度里安一定有份

阿迪巴約

摩連迪斯唔係用唔掂
大傷完又冇名氣同R9爭
魯爾拍摩連迪斯係夢幻拍檔

佢係得罪左摩佬
永遠雪藏
連垃圾時間都冇得上

唔講都唔記得佢踢過重

零印象

好似入左皇馬史上第一千球

名宿

借啫，係撚收購

小菲菲 一定有份

l 迪唔算差啦

佢唔算係差啦
摩三季個陣D人輪住傷 搵佢做萬能插
防中、左閘、右閘都打過 表現都不過不失

大簡

加維臣好似做左賭城大亨

呢個真, 去左皇馬真係廢左好多

羅賓奴做左強姦犯

賣完歐聯 射死自己

打機好撚鍾意買佢黎用
當年馬基列尼太撚勁 佢再上位一定有對比

竟然仲記得佢

沙維奧拿 奧雲

列當度

伊拿拉文迪 加維臣 咸美治艾天托

簡拿利斯 活基治 希古拿 丹尼路

杜迪克

領隊：盧森貝高

好似係做後備的

出盡奶力贏咗個世界盃返嚟就極速回塘

其實奧雲後備上親場都有貨交

lass有季熱血搶死巴塞
有時仲會球王上身

熱血射死巴唔係巴迪斯達咩

喺las vegas嘆緊世界啦，之前有報導講佢喺嗰便玩poker贏過億，有排嘆

exact7ly羅賓奴就

加維臣好爽

簡拿里斯 柏度里安 呢兩個都唔知做乜去鍠

呢個陣點解會有列當度

同莫拉達一撚樣

簡拿利斯點可能係打左閘

左閘用德倫菲啦

簡拿里斯算唔算自毀前程

杜迪克黎皇馬擺明呃人工等退休

簡拿里斯係傷病累事

卡斯拿斯練波成果

奧雲 麥馬拿文 艾比路亞 沙比阿朗素 杜迪克

Pedro leon

猁不願面對現實

賣馬基尼尼 甘比亞素 等如宜家呢隊賣卡斯米路
好期待再發生睇下會點

邊有可能無麥馬拿文
記得當年睇電視永遠都係影到佢坐喺觀眾席睇波

james

沙維奧拿
奧雲
亨特拉爾
其實呢三個入球率都高 唔算差啦
反而係有D主力唔知點解要逼走:robinho robben

其實有段時期點解要清洗荷蘭幫？

洛實唔夠靚仔

因為唔靚仔

亨特拉爾係皇馬表現根本垃圾
佢連米蘭都敗走,係去到德甲先重新

奧雲點會差

2004年10月19日，在欧洲冠军杯对基辅迪纳摩队的比赛中，欧文攻入了代表皇马比赛的第一粒入球，首次为皇马得分[11]。欧文效力在皇马效力了整个2004-2005赛季，始终未获首发。但欧文在皇马为数不多的上场机会（36场）攻入13粒进球，成为2004-2005赛季西甲赛场上进球效率最高的球员。

簡體字勿屌

不過果陣佢仲有頭髮
一去拜仁就冇哂,仲勁左好多
唔通真係冇頭髮就可以勁

季中先黎
20場入8球仲想點

唔計雲佬 堆人得雲達華治表現最穩定
史尼達著左10號之後就中左降頭咁
但其實最主要原因係換左主席後要大換血

車仔時期都勁嫁啦
皇馬係獨食 同樣衰 先要走

羅賓奴喺皇馬好似踢左翼？
佢好似鍾意踢輔鋒多啲
但佢踢輔鋒真係好廢，把握力差到